是日早餐

自己整?

8.5/10

家居自製

薯蓉點整

牛b死了

煮熟後搵嘢壓爛佢再加適量牛油 黑椒 鹽

點解早餐有冬菇?

大啡茹嚟...

咁正嘅 喺邊食

臭g

💩

屋企啊

好靚呀

熱檸早餐超豐富